聽日開市跌幾多?

應該收市升200點

笑撚死😂😂🤣

低開引熊
再一棍升到30000

300

一嘢抽上40000點

4舊

升400

牛四
四萬點

升到4萬8左右

四萬點